有冇人解釋分工？想IN

試工津貼$7,600? 係人工定津貼 咁人工係幾多啊
如果係人工又唔多合理wow
最低工資為每小時34.5元
以呢個月為例
34.5 x 9 x 26 = 8073
8073 - 7600 = 473
唔計車錢 我要倒貼 473 番工？
如果飯鐘無錢 咁又好似好合理
34.5 x 8 x 26 = 7176
即係番工要帶飯 都算啦 叫賺緊錢
睇番個要求先
資歷： 專上教育：文憑/證書 ？？？？
俾狗做嫁

[divide the work;division of labour] 按不同技能或社會要求分別做各不相同而又互相補充的工作 社會分工

分同份都唔識分
啱晒你做